世紀大對決 M記脆香雞翼 定 KFC狂野香燒雞

狂野香燒雞
脆香雞翼

投你老母

屌你老母，你陰鳩我

我想投脆香雞翼嫁